中國限電點用支付寶？

同埋數碼人民幣無電既情況下點用？
無電即係等於無錢
定其實係割韭菜既一種

冇電用慘過冇銀用

你電話上次無電係幾耐之前

直接國家名義借啦

有錢都收埋唔到

你錯喇

就算手機同商戶都有電

但係電訊基站 數據中心冇電都係用唔到

你錯啦

就算手機同商戶都有電
電訊基站 數據中心有電

但係失信人都係用唔到

打杖比人射基站咪GG

7個鐘前，iPhone 12Pro max

凍死 vs 餓死